有咩方法可以將自己整嘅whatsapp貼share比人？

本身自己整左一啲sticker擺左落一個叫 wstick 嘅app到，佢係可以一pack咁樣add落自己個whatsapp到，但係要share比人嘅話嗰個人變左都要download wstick先加到。

其實有無啲方法可以直接將自己整嘅一pack貼圖share比人而可以直接開到？

感謝

WSTicK
試吓呢個